機戰v每個人能夠學30個技能！！！！

咁搞發容乜易變機戰無雙架

假嫁下話？

真架

今集有邊部可以無雙？

最多咪係特急無雙

兩隻新萬能俠無雙

三架萬能俠應該得 仲有黑百合
天使與龍新參戰應該特別勁
主角機又有得變mode

大和號單刷全個地圖

玩0改

佢俾你學30招技
即係敵人都可以有三十招技

我諗唔特登去gameover刷

一周目學唔到幾多啦